《砧板上》足本短片 全港首播

如果仲有身邊人唔知發生緊咩事，呢條片可以比佢地睇！
唔好以為唔關自己事

「逃犯條例三部曲」之《砧板上》，由2019全新短片平台「一丁目」製作。在逃犯條例通過後的香港，人人「肉隨砧板上」，就連一向奉公守法的豬肉佬堅叔（利沙華飾演）都被人「砌生豬肉」，開展一段港人送交內地審判的旅程。面對內地提倡「公平」、「法治」的制度，究竟堅叔一家又如何抵抗？

聽日 6.9 出黎 ！